En toen boog ik me voorover haar en fluisterde: 'Ontwaakt, schoonste, jouw minnaar is nabij - hij die dat zou doen geef zijn leven, maar om één blik van genegenheid uit uw ogen te verkrijgen; mijn geliefde, wakker! '
